呢份工一個月1500合唔合理？

本身有其他工返 想搵多少少
朋友介紹翻份wfh 好多自己時間
要用手機覆西客message
同埋做文書工作
老細隨時都可能半夜打電話叫我做野
間唔中要坐車搞公司野 但係冇得cam錢

之前冇特別去問人工
今日出糧 我開3000 老細同我講出1500

3000差唔多
後生仔喺度嫌三嫌四 肯俾你1500已經好多

但有冇得claim錢？

就咁聽似係打雜PA
又唔講實返工時數，可能你去Cafe固定時間返part-time仲多自己時間，人工都高啲

24 stand by, 1500 /日， 比接受都就ok 啦。 你問得就係唔撚上接受。 都係果句， 無人用鎗指住你要做。 你問得就係唔想做。

唔係話咩， 你唔做就再搵過。 你又唔想搵， 又覺得d 人搵比笨， 咁其實你已經有答案。 就係搵份唔洗做太多又準時出糧就fit.

我係比就咩都做， 睇下咩環境。 最多做3 個月就行人

喺㗎， 但係你呢一世都係cafe 仔

唔做， 你都係想人咁答姐
做你又好多野諗， 不如搵過份算啦

冇

如果你想搵Office工，都有好多part-time選擇，一定多過$3000

所以出咗糧直接quit
嗰排見冇嘢做住先

PA條路就好難講，做到大公司高層嘅PA可以一人之下萬人之上，但好講緣份，同埋最好讀過sec

好工黎 快啲衝去做啦

間野蚊形公司

好簡單,
出面做侍應,SALES都$50蚊一個鐘,
$1500除$50=30個鐘,
你一個月使唔使用多30個鐘係呢份工到??
如果多過,即係人地當你低學歷人士咁請
做黎都晒9氣,唔會發到圍

留意返, 樓主係問一個月1500合唔合理

仲要冇得claim車錢,
呢D老細跟黎都晒時間

你本身開3k
今日出糧老細比1.5k你?1999

不了
重會半夜三更打黎
cls
開開心心食緊dinner無啦啦有電話

講太多唔等洗嘢， 唔合理。 完

絶世荀工

我都睇到咁樣

到底有無講幾錢糧？

點解好似做晒野先傾糧？

你。。。弱智都有人請？

一個月去做兩日外賣仔好過啦1500蚊...

多過
本身當係part time做

上次夜晚11點睇緊戲打電話叫我做嘢